想出iphone 7 plus, 上台定在衛訊分期好？

大家比意見我

我想出iphome 7 plus, 256g

去上台，那個台好？ 有無好plan 介紹？

大陸台 網上申請， $248 有12g.....

衛訊有12 個月分期

除左apple store之外，出面D機都虧虧地

前兩年響3中過招